有關遊行叫嘅口號

除咗「光復香港，時代革命」之外，唔該大家叫啲有氣勢啲嘅口號，特別係和理非。

唔該大家咪叫「香港警察，知法犯法」啦，叫到就算有幾大聲，又有乜意思呢，班垃圾法都唔撚知，同埋好尻多公安法都係好有問題，知法又代表乜。班畜牲聽到笑尻你哋傻仔喳。

試吓叫「香港警察，吞槍自殺」（係借用之前一位巴打嘅提議）。你想像吓佢哋會有乜反應？

咪再叫，「黑警，可恥」，佢哋知羞恥嘅咩？要叫「黑警，冚家鏟！」佢哋嘅所作所為，咪同我講禍不及家人，係禍必及家人！

咪再叫，乜鬼「林鄭，落台」，落乜台呀，佢落台件事就完㗎啦，依個幾月嘅鬥爭都會付諸流水，要叫「林鄭，落地獄！」

唔勇武都好，唔該顯示出大家嘅怒火啦，咪話會激起班畜牲嘅情緒，令佢哋更加暴力，佢哋而家點都係癲狗咁。反而我哋要俾佢哋知道，全香港嘅市民，都係極度厭惡你班警渣，恨不得要你哋死清光，要令佢哋草木皆兵，壓力爆煲。我哋做得幾多使幾多。

自推

林鄭下台真係唔好再叫
講左十萬次，林鄭係落地獄

幫手推吓，如果叫得口號，叫啲有意思嘅

個人反而覺得一開始和理非個時 唔好咁多怨恨色彩既口號
要講中事實

警黑合佢個d

推 借個位
[撚狗魔法書] 呼籲大家download狗例魔法書傍身

但係我哋嘅口號係叫俾乜人聽？

覆錯咗

推

叫警黑合作有乜用？大家都知啦，同埋冇所謂警黑合作，警即係黑

推推唔該，我P牌人微言輕。